你哋覺得曾健超點？

講！
一人幾個意見！
Tell me！

推！

一齊入嚟探討吓佢